我想挑戰未來十個post都被送入黑洞

屌你老母admin死全家

連仔老母係街係公廁

係雞

食屎啦連尼住

食屎啦望遠

Admin見此po不回你條丁生椰菜花

生埋濕优

等愛滋病

生仔冇睪丸

生女個閪合埋咗

十個回覆定十個post呀

乳房壞死

講到佢送我入黑洞

Admin唔敢覆我？

係咪想個屎眼俾原子筆插爆

藍色黑色紅色筆任你揀

乳頭發黑啦撚樣

Admin俾負皮我以上所說立刻應驗

全個非洲啲人都向你落降頭

祝你全家生生世世輪迴出世中國大陸農村

想去城市工作都冇人收留 做低下農民

食屎啦撚樣